就連支那自己都知自己係最危險既國家

中華民族到了，最危險的時候